其實輸一球都唔係好柒啫

打少兩件其實可以輸多幾球

般尼茅夫啲進攻廢到

係囉 Ajax 打人Full team都係0:1
般尼茅夫> Ajax